法國痢真係球壇毒瘤

買曬人地隊波d人拎歐聯
仲要派埋前領隊去搞鳩人
轉個頭搞到人地輸9:0
可能仲會降班添

呢度唔只仲要奶共

利狗當年仲要出道歉信話唔買雲迪克

所以咪到依家都無英超

淨係拎到歐聯

老虎 vvd 文尼 佳尼 lalala

100分修仔青訓

狗隊快啲降班 比香港重光

所以坊間流傳有痢之後無英超就係咁解

今季咪有囉

話完唔買
半年後就買左
真係好撚賤呀

垃圾利會崩盤的

哥狗=利物浦懲罰者

仲要出件咁嘅嘢

燈夠未呀